那一件事會首先發生在摩連奴身上？

1.被炒
2.辭職
3.帶領獌奪冠
4.帶領獌降班
5.被格雷沙家族買起

6.什麼都不會發生

Yes 今年

6.永續摩佬

仆街

空難

尋日真係仆咗

6.全部發生

升做dof

比普巴激死

我覺得係雙殺利物浦先囉

雙殺猁再降班

7. 6冠王

開個奪冠俾我得唔得呀大佬

bin c